你叫我畫嘢食

瞓唔着
儘量畫

Sorry for 太抽象

孖芝牛堡

美籍老泥

五成熟肉眼鐵板上

*極

Kitkat

脆香雞翼

鮑魚

scone

希望

太陽蛋

諗唔到點畫

我朋友話餐廳啲鐵板好污糟

好難畫

滑蛋

黯然銷魂飯

幾有韻味

楊州炒飯